雙子座巴絲入嚟吹吓水(116) 我現時自己肯煲湯

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(115) 女神係one night stand 但你係stand one night

識左個雙子女唔夠兩個月就話一齊，會攬下，但唔見時成日都唔回你，有時又唔知去邊同咩人一齊，搞到好無安全感，斬攬好唔好

山羊男

sosad山羊俾個擁抱你

新post lm

有雙子座老婆的我表示很幸福

啱呀，過來人。

我就跌埋上

跌到好攰又痛唔想跌住

新人lm

呢排見好多post都話雙子唔覆message
但係我會覆，只不過只會覆緊要嘅同鍾意嘅人

多數覺得佢份人幾fun就會覆 不過如果唔係好重要嘅人就唔會keep住覆

唔知呀 太耐冇讀書啦

話你知⋯
雙子座係挑戰師⋯
專簡啲高難度⋯
唔係公認靚女既都唔搞⋯
所以你先整好啲你嘅行情先⋯
咁就會吸引到佢

挑戰失敗師

圍爐取暖師

公司忙到痴線好鬼嬲

新人 雙子3 咁準嘅
經歷過幾個 我發現原來由始至終我都只愛一人

992

997

1000